如果比你返到去古代，你可以點發圍?

前提係你陣係可以帶你平時接觸到嘅野去
同埋係以你而家嘅知識返去
無得事先search定啲咩

有時喺度諗如果返到古代可能就可以名成利就
但再諗深一層其實就算比我返到古代
我都未必有咩技能可以驚動到古代人
就算帶個電話返去fake人自己識魔法
個電話無電之後我就同一個普通古代人無分別
又無綱絡比我做啲咩
又唔打得
又唔捱得
識得啲英文，sin cos tan喺嗰度完全無用
讀過少少化學
不過無材料比我應用又係廢柴一個
大學讀會計返到古代又係無撚用
識得少少音樂同畫畫去到都無用武之地
應該去到都係做廢青

我會係古代賣iphone

咩朝代先

將聽過既歌彈番出黎 成為作曲人

生存唔到

同古人講地球係圓既
西方有陸地
比張航海圖皇上
去發展新大陸
到時就升官發財

去做預言家

淨係整個龐氏騙局出黎都夠過世啦

會俾人斬頭架wo

首先你要識當代語言/方言

語言唔係問題
你去外國住返兩三個月, 唔俾用中文英文, 日日接觸當地人, 點都學得識當地語言.

科技更加唔係問題
做發明家, 整D簡簡單單, 現代有但古代無既野, 好快賺到大錢.

啱，但你生存會有好大問題，水，痴病，衞生等，以前同現代對比差好遠，你咁有信心生存到？
古代係一場傷風，肚痾都可能冇命喎

好似前幾日先見過類似嘅post

可以發明啲咩? 嗰度無電你又無得拎到啲咩材料我諗唔到可以發明啲咩

要喺佢仲有電嘅時候賣返個好價錢好啲有啲難

對中史唔太熟悉 你地自由發揮啦

帶一個大行李喼, 一架單車
大量防潮珠, 必理痛, 抗生素, 避孕套
當代地圖, 當代歷史書, 望遠鏡

可以既話就帶支手鎗子彈旁身, 冇就氣鎗鋼珠
淘寶買幾支胡椒噴霧, 手動發電電筒, 萬用刀, 大量打火機

再淘寶大量次級/仿製寶石, 玻璃/水晶小擺設
印製大量過膠J圖
再隨心執啲得意野去賣
淨係賣上面堆野都夠發達